覺唔覺 FINE 呢個字好串 ?_?

明明呢個字本身係解做 「好呀！」
但係唔知點解當有用呢隻字既時候
就會覺得佢係唔耐煩先會答fine

咁你明點解罰款又係叫fine啦

Fine

fine!唔覺囉！

Fine
咁我唔囉

Ok fine

事源係返工收到個email
條友覆我：Fine, I will exchange it to you once I receive it
條友係大陸人黎

WELL

？_?